點解now唔可以好似netflix 咁冇sales?

點解要比人賺多水？

楷哥咁 low tech，點識玩
好似聽聞打電話計埋 commission 有兩三皮

利申：
做 code 狗揼到死都係得兩三皮

呢d sales大陸都冇